
## Пример SPA приложения

[Demo](http://task-shop.vebspace.ru).

### Структура


| Папка    | Описание                             |
|----------|--------------------------------------|
| api      | Серверная часть приложения           |
| front    | Front-end приложения                 |
| html     | Верстка                              |

### Описание

##### Back-end
API CRUD- приложение выполненое на Laravel 5. Код покрыт тестами.

#### Front-end
React SPA приложение. Так же используется Redux, React-Router, axios. Проект собирается webpack.

#### Html 
Верстка проекта. В работе используется scss файлы Bootstrap 4, препроцессор Pug. Проект собирается webpack.